[美股]假如我all-in嘅話，我今日已經發咗達

仆佢個街一日升差唔多一半

捉到鹿唔識脫角丫屌

假如，如果

可惜世界沒有如果

或者你敢all in,有一日個POST就係
[美股]假如我all-in嘅話，我今日已經仆咗街

allin8146升成倍添 如果如果

而家執返少少當證明自己眼光咁囉